林鄭係咪ON9? 香港人一早同暴徒割左

講緊 香港既武裝恐怖份子
就係因為同佢地割左,所以香港人先出黎抗爭

得返你班垃圾高官死攬住班蒙面暴徒

當全香港武裝恐怖份子話香港市民係曱甴
你仲想香港人自己割自己?
真係ON9到無藥醫